[招腎] 係時候要統戰藍絲

身為元朗區居民，家中深藍老母俾班白衫嚇到就瀨尿，開始有少少動搖
同一時間知好多朋友返到屋企要同班廢中廢老大戰
依家諗緊趁機整個十八種藍絲的急救應對懶人包(非屋輩圖，要思想滲透)，但藍絲詭辯咁多，又好多人係平衡時空，啲野寫寫下發現好撚大工程

有無腎巴絲出黎指點下甚至加入??